1. Buka `CMD`

2. masuk ke `Drive D:/`

3. mkdir __materi__ , masuk ke folder __materi__

4. mkdir __2_parameter_pada_java__

5. masuk ke folder __2_parameter_pada_java__

6. buka `vscode`
>
    D:\materi\2_parameter_pada_java> code .

 *jangan tutup CMD*

7. buat file `Parameter.java`

8. tulis `code` di bawah ini

---

```javascript
    public class Parameter {
    public static void main(String[] args) {
        System.out.println(args[0]);
        System.out.println(args[1]);
        }
    }
```
---

9. kembali ke cmd, build file java
>
    javac Parameter.java

10. lihat ke dalam folder __2_parameter_pada_java__, pastikan muncul file `Parameter.class`
>
    munculnya Parameter.class adalah proses compiling yang dilakukan oleh compiler java

11. kembali ke cmd, jalankan class java
>
    java Parameter Hello World
